過戶問題

有朋友賣車攪過戶已入箱，因為有私事可唔可以取消過戶？

正本牌簿可以補領？

佢通知你對身份證個日上到去同佢講唔洗搞就可以即埸拎返啲文件走了

我朋友係舊車主，過戶寄掛號信唔係只有新車主知？ 都會通知舊車主上去對文件？

sor 睇漏你朋友係賣家
佢同買家無共識？叫個買家到時通知返佢咪得

感謝！